點解咁多人唔識分大家樂同大快活

有朝去男朋友屋企
我問佢附近有咩食，佢答我大快活
我就滿心歡喜諗住可以食大快活啲早餐
屌你原來大家樂嚟
又有次我同個frd食tea，佢話不如去大快活
個刻我心諗，正呀，佢個燒雞翼好撚好味
屌佢帶到我去之後原來係大家樂嚟
然後我個朋友話，大家樂同大快活都差唔多
唔！撚！喺！啩！

識食嘅都知大快活早餐個牛排滑蛋再加辣肉米係完勝大家樂任何一個餐
仲有下午茶個燒雞翼串好撚好食

唔明白點解啲人仲可以講 大家樂同大快活差唔多啫

屌你！差好撚多呀

大快活好撚正
大家樂好食啲

利申 打手

好食版大家樂

識食一定係食大家食

第一次正皮肥絲

大家樂=好食版大快活

大家樂個下午茶好唔抵食喎

除左焗豬，大快活完勝

本是同根生 咪又係兩兄弟一齊開
咪撚分離分去咁麻煩啦

你睇真啲，果間嘢叫做大家食J呀，冇扼你

大家樂火鍋完勝大快活...

大家樂炸雞脾又係超正...

華富邨就有一間大快樂